
========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:43 UTC
ID: OIII A2322/25

A2322/25 NOTAMN
Q) OIIX/QFAAL/A/000/999/
A) OIII B) 2508081742 C) 2511071000 EST
E) REF AIP PAGE AD 2-19 OIII, ITEM 2.21
NOISE ABATEMENT PROCEDURES NR 3,
CURFEW RESTRICTION AT MEHRABAD AD
IS TEMPO SUSPENDED.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:43 UTC
ID: OIII A2549/25

A2549/25 NOTAMR A1824/24
Q) OIIX/QSTXX/A/000/999/
A) OIII B) 2509060847 C) 2512052359 EST
E) ALL DOMESTIC IFR DEPARTURES  ARE CLEARED TO  FILED FLIGHT PLAN
DESTINATION VIA FILED FLIGHT PLAN ROUTE FOLLOWING
MEHRABAD 2A/MEHRABAD 1B DEPARTURE.
UPON RECEIVING OF SQUAWK CODE, THE PILOT SHALL
READ BACK THE CODE FOLLOWED BY 
MEHRABAD 2A/MEHRABAD 1B DEPARTURE AND TMA EXIT POINT.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:44 UTC
ID: OIII A2715/25

A2715/25 NOTAMN
Q) OIIX/QFFCH/IV/NBO/A/000/999/
A) OIII B) 2509231252 C) PERM
E) REF AIP PAGE AD 2-2 OIII ITEM 2.6 NR 1,
AD CAT FOR RFFS IS CAT 9, ALSO CAT 10 AVBL
FOR THOSE FLT WHICH GET PRIOR PERMISSION 
AT LEAST 24 HR BFR EOBT FM MEHRABAD AD,
AMEND AIP ACCORDINGLY
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:44 UTC
ID: OIIE A3524/25

A3524/25 NOTAMR A2240/25
Q) OIIX/QGAAU/I/NBO/A/000/275/
A) OIIE B) 2511230913 C) 2602210935 EST
E) GPS UNRELIABLE AND MAY BE UNAVAILABLE WITHIN AREA WITH
THE LATERAL LIMITS OF TEHRAN TMA AS SPECIFIED IN IRAN AIP,
FM GND UP TO FL 275,
EGPWS/GPWS MAY DISPLAY ERRONEOUS INDICATION AND MAP SHIFTING,
AS REPORTED FREQUENTLY
PILOTS SHALL REPORT GPS ANOMALIES INCLUDING DEGRADED OPERATION
AND/OR LOSS OF SERVICE, AS SOON AS POSSIBLE.
F) GND G) FL275
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:44 UTC
ID: OIII A3526/25

A3526/25 NOTAMR A2247/25
Q) OIIX/QGAAU/I/NBO/A/000/275/
A) OIII B) 2511230934 C) 2602210935 EST
E) GPS UNRELIABLE AND MAY BE UNAVAILABLE WITHIN AREA WITH
THE LATERAL LIMITS OF TEHRAN TMA AS SPECIFIED IN IRAN AIP,
FM GND UP TO FL 275,
EGPWS/GPWS MAY DISPLAY ERRONEOUS INDICATION AND MAP SHIFTING,
AS REPORTED FREQUENTLY
PILOTS SHALL REPORT GPS ANOMALIES INCLUDING DEGRADED OPERATION
AND/OR LOSS OF SERVICE, AS SOON AS POSSIBLE
F) GND G) FL275
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:45 UTC
ID: OIII B0936/25

B0936/25 NOTAMR B0652/25
Q) OIIX/QNMXX/AE/000/999/
A) OIII B) 2512020638 C) 2603022359 EST
E) TACAN THR CH 80X FLTCK EXPIRED.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:45 UTC
ID: OIII A3629/25

A3629/25 NOTAMR A2558/25
Q) OIIX/QISAS/I/NBO/A/000/999/
A) OIII B) 2512020703 C) 2603022359 EST
E) ILS (LOC, GP, DME) RWY 29R ITRN CH44X U/S ,
AND SUBSEQUENTLY REQUIRED FLTCK .
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:46 UTC
ID: OIIE A3634/25

A3634/25 NOTAMR A2553/25
Q) OIIX/QLPAS/IV/BO/A/000/999/
A) OIIE B) 2512020709 C) 2603022359 EST
E) PAPI RWY 29R U/S AND SUBSEQUENTLY REQUIRED FLTCK.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:46 UTC
ID: OIII A3635/25

A3635/25 NOTAMR A2528/25
Q) OIIX/QFALT/IV/NBO/A/000/999/
A) OIII B) 2512020946 C) 2603010945 EST
E) FOUR ENG ACFT HAVE TO MNTN THEIR OUTER ENGINES AT
LOW RPM DRG TAXI ON TWY B6,B8,B9 TO AVOID PRODUCING FOD.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:47 UTC
ID: OIIE A3661/25

A3661/25 NOTAMR A2396/25
Q) OIIX/QMXLC/IV/M/A/000/999/
A) OIIE B) 2512031500 C) 2603031530 EST
E) TWY R6 CLSD.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:47 UTC
ID: OIII A3811/25

A3811/25 NOTAMR A2730/25
Q) OIIX/QPIAU/I/NBO/A/000/999/
A) OIII B) 2512160728 C) 2603162030 EST
E) REF AIP PAGE AD 2 OIII IAC 1-1 AND IAC 1-1-1, 
  - INSTRUMENT APPROACH PROCEDURE  
    TEHRAN/MEHRABAD 
    ILS Z OR LOC Z RWY 29L 
    CAT A/B/C/D , AND 
  - INSTRUMENT APPROACH PROCEDURE TABULAR DESCRIPTION 
    TEHRAN/MEHRABAD 
    ILS Z RWY 29L 
    CAT A/B/C/D, 
  SUSPENDED.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:48 UTC
ID: OIII A3942/25

A3942/25 NOTAMR A2773/25
Q) OIIX/QMXXX/A/000/999/
A) OIII B) 2512280454 C) 2603271200 EST
E) REF AIP AD 2.20 ITEM 6-1-5, TWY A3, A4 AND A5 OPN
AND ONLY AVBL FOR EMERG EXIT.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:48 UTC
ID: OIII A3943/25

A3943/25 NOTAMR A2766/25
Q) OIIX/QFGXX/A/000/999/
A) OIII B) 2512280502 C) 2603271200 EST
E) REF AIP PAGE AD 2-10 OIII ITEM 2.18,
MEHRABAD CLEARANCE DELIVERY NOT OPR.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:49 UTC
ID: OIIE A0265/26

A0265/26 NOTAMN
Q) OIIX/QMXLC/IV/M/A/000/999/
A) OIIE B) 2601200836 C) 2602200630 EST
E) TWY R5 AND TWY B BTN TWY R4 AND TWY R5 CLSD DUE TO WIP.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:49 UTC
ID: OIIE A0385/26

A0385/26 NOTAMR A3984/25
Q) OIIX/QNBAS/IV/BO/AE/000/999/
A) OIIE B) 2601300632 C) 2603011530 EST
E) NDB IKA FREQ 201 KHZ NOT OPR DUE TO MAINT.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:50 UTC
ID: OIIE A0426/26

A0426/26 NOTAMR A0335/26
Q) OIIX/QMPLC/IV/BO/A/000/999/
A) OIIE B) 2602021244 C) 2602191530 EST
E) ACFT STAND NR 110 AND STAND NR 142 CLSD DUE TO WIP.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:50 UTC
ID: OIIE A0427/26

A0427/26 NOTAMR A0334/26
Q) OIIX/QMXLC/IV/M/A/000/999/
A) OIIE B) 2602021246 C) 2602191530 EST
E) TWY J BTN TWY A AND APRON, AND APRON TAXI LANE
BTN STAND 112L AND STAND 110 CLSD DUE TO WIP.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:51 UTC
ID: OIII A0430/26

A0430/26 NOTAMR A0317/26
Q) OIIX/QMXXX/A/000/999/
A) OIII B) 2602030719 C) 2602241000 EST
E) A HOLE EXISTS ON 1 M RIGHT SIDE OF CL TWY A   
BTN TWY A3 AND A4 BFR STAND NR 308 
WITH FLW SPECIFICATIONS:
LEN:30 CM, WID:30 CM, DPT:7 CM
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:51 UTC
ID: OIII A0431/26

A0431/26 NOTAMR A0318/26
Q) OIIX/QMXXX/A/000/999/
A) OIII B) 2602030721 C) 2602241000 EST
E) A HOLE EXISTS ON 1.5M RIGHT SIDE OF CL TWY A, BFR TWY A1 
WITH FLW SPECIFICATIONS:
LEN:50 CM, WID:15 CM, DPT:10 CM
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:52 UTC
ID: OIII A0433/26

A0433/26 NOTAMR A0319/26
Q) OIIX/QMRXX/A/000/999/
A) OIII B) 2602030731 C) 2602240915 EST
E) A HOLE EXISTS ON SOUTH OF RCL 11L/29R BTN TWY A3 AND TWY A4,
WITH FLW  SPECIFICATION: 
DIST FM RCL: 1 M,
LEN: 30 CM, WID: 20 CM, DPT: 5 CM
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:52 UTC
ID: OIII A0434/26

A0434/26 NOTAMR A0321/26
Q) OIIX/QMXXX/A/000/999/
A) OIII B) 2602030733 C) 2602241000 EST
E) A HOLE EXISTS ON CL TWY A1 WITH FLW SPECIFICATIONS:
LEN:20CM, WID:5CM, DPT:4CM
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:53 UTC
ID: OIII A0436/26

A0436/26 NOTAMR A0320/26
Q) OIIX/QMRXX/A/000/999/
A) OIII B) 2602030746 C) 2602241000 EST
E) A HOLE EXISTS ON SOUTH OF RCL 11L/29R AT INTERSECTION TWY A3
WITH FLW SPECIFICATION:
-DIST FM RCL: 1 M,
LEN: 40 CM, WID: 10 CM, DPT: 10 CM
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:53 UTC
ID: OIIE A0519/26

A0519/26 NOTAMN
Q) OIIX/QMPXX/A/000/999/
A) OIIE B) 2602101047 C) 2605101530 EST
E) ACFT DOCKING GUIDANCE SYSTEM STAND
NR 106C  U/S.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:54 UTC
ID: OIII A0566/26

A0566/26 NOTAMR A0416/26
Q) OIIX/QMWHW/IV/M/A/000/999/
A) OIII B) 2602160712 C) 2602251000 EST
E) A CANAL EXIST 35M SOUTH SIDE OF RCL RWY 11L/29R
BTN TWY B1 AND TWY B5.
CANAL SPECIFICATION:
LEN: FM TWY B1 UP TO TWY B5, WID: 35CM, DPT: 80CM.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:23:54 UTC
ID: OIII A0568/26

A0568/26 NOTAMR A0417/26
Q) OIIX/QMWHW/IV/M/A/000/999/
A) OIII B) 2602160730 C) 2602251000 EST
E) CONST WORK EXIST 35 M FM SOUTH OF RCL RWY 11L/29R.  
MACHINERY OPR WITH MAX HGT 15 FT AND  
WILL BE VACATED DRG TKOF AND LDG FM RWY 11L/29R.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:09 UTC
ID: OIIX A3627/25

A3627/25 NOTAMR A2559/25
Q) OIIX/QNVAS/IV/BO/AE/000/999/
A) OIIX B) 2512020700 C) 2603022359 EST
E) VOR ANK FREQ 112.700 MHZ U/S, 
AND SUBSEQUENTLY REQUIRED FLTCK.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:10 UTC
ID: OIIX A3707/25

A3707/25 NOTAMR A2618/25
Q) OIIX/QARLC/IV/NBO/E/000/999/
A) OIIX B) 2512100832 C) 2603101100 EST
E) AIRWAY N39 BTN DEMBA AND OBRIX CLSD.
- ALTN TOS FOR WESTBOUND:
      RADAL DCT IMKER DCT ULDUS, 
      MNM FLT LVL: FL 275, 
- ALTN TOS FOR EASTBOUND:
      ULDUS DCT ALKUP DCT IMLIM DCT OXADU M715 OBRIX,
      MNM FLT LVL: FL 285.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:10 UTC
ID: OIIX A3708/25

A3708/25 NOTAMR A2840/25
Q) OIIX/QARLC/IV/NBO/E/000/999/
A) OIIX B) 2512100832 C) 2603101100 EST
E) AWY G208/L125 BTN RADAL AND IKA DVOR/DME CLSD, 
FLT INTENDING TO USE THIS AWY SHALL FILE FPL
VIA ROVAD DCT IKA DVOR/DME,
RADAL AVBL FOR OIII/OIIE/OIIP ARR.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:11 UTC
ID: OIIX A3714/25

A3714/25 NOTAMR A2667/25
Q) OIIX/QXXXX/ / / /000/999/
A) OIIX B) 2512110713 C) 2603112030 EST
E) FOREIGN AIRLINES AND ACFT OPS DEPARTING
FM IRANIAN AIRPORTS ARE REQUIRED
TO ADDRESS FPL AND RELATIVE UPDATES TO ADDRESS OIIXIFPS,
FOR TRANSITING INTL FLT VIA TEHRAN FIR AND 
INTL INBOUND TFC TO IRANIAN AIRPORTS
SHALL FLW PROCEDURE SPECIFIED IN IRAN AIP ENR 1.11 .
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:11 UTC
ID: OIIX A3715/25

A3715/25 NOTAMR A2662/25
Q) OIIX/QCAAS/IV/B/AE/000/999/
A) OIIX B) 2512110745 C) 2603112030 EST
E) REF AIP PAGE ENR 2.1-1 TEHRAN FIR, TEHRAN INFO, 
HF FREQ 5658 KHZ, 5667 KHZ, 6925 KHZ, 8091 KHZ, 8918 KHZ,
10018 KHZ, 13288 KHZ AND 13312 KHZ U/S.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:12 UTC
ID: OIIX A3716/25

A3716/25 NOTAMR A2663/25
Q) OIIX/QAECA/IV/NBO/E/195/999/
A) OIIX B) 2512110745 C) 2603112030 EST
E) NEW CTA ESTABLISHED AT SOUTH OF TEHRAN FIR WI AREA
WITH FLW SPECIFICATIONS:
282731N 0520543E, KATAG, KUPTO, KASOL, 
283811N 0532523E, 282300N 0533600E, 275700N 0535300E, 
LAR VOR/DME, 271545N 0542844E, SERDU, DAPER, MIDSI, 
264600N 0514158E, DEPSU,
TO THE POINT OF ORIGIN. 
LOWER LIMIT:    FL195
UPPER LIMIT:     UNL
CLASS OF AIRSPACE:      AT FL200 CLASS D, ABOVE FL200 CLASS A,
UNIT PROVIDING SERVICE: TEHRAN ACC,
CALL SIGN:        TEHRAN RADAR, 
LANGUAGES:      ENGLISH - PERSIAN,
HOURS OF SER:  H24,
FREQ:       133.400 MHZ.
F) FL195 G) UNL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:12 UTC
ID: OIIX A3717/25

A3717/25 NOTAMR A2664/25
Q) OIIX/QCACF/IV/B/AE/000/999/
A) OIIX B) 2512110750 C) 2603112030 EST
E) REF AIP PAGE ENR 2.1, 
FREQ 316.800 MHZ SECTOR 1 NORTH/EAST/WEST, 
FREQ 351.900 MHZ SECTOR 2 EAST/WEST, 
FREQ 326.400 MHZ SECTOR 3 NORTH/SOUTH, 
FREQ 291.700 MHZ SECTOR 4 EAST/WEST/SOUTH, 
FREQ 309.100 MHZ SECTOR 5 EAST/WEST, 
FREQ 284.900 MHZ SECTOR 6 EAST/WEST AND 
FREQ 302.400 MHZ SECTOR 7 
CHANGE TO   FREQ 258.400 MHZ.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:13 UTC
ID: OIIX A3718/25

A3718/25 NOTAMR A2665/25
Q) OIIX/QARCH/IV/BO/E/000/999/
A) OIIX B) 2512110750 C) 2603112030 EST
E) THE SPECIFICATION OF THE FLW ATS ROUTES
SIMULTANEOUSLY AVBL AS RNAV5 FM 
MNM SAFE LVL OF RELATED ATS ROUTES:
R659, R654, G666, G669, W10, W143, A788 AND G452.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:13 UTC
ID: OIIX A3810/25

A3810/25 NOTAMR A2729/25
Q) OIIX/QCEAS/I/B/E/000/999/
A) OIIX B) 2512160709 C) 2603162030 EST
E) REF AIP PAGE ENR 1.6-1 ATS SURVEILLANCE SERVICES AND PROCEDURES, 
KUSHK MSSR RADAR DERIVED INFORMATION FOR EN-ROUTE NOT AVBL 
DUE KUSHK MSSR RADAR U/S,
RADAR SER IN SOME PARTS OF THE ACC
SECTOR 1 (FREQ 132.500 MHZ) AND
SECTOR 2 (FREQ 125.700 MHZ) AND
SECTOR 7 (FREQ 120.700 MHZ)
MAY NOT BE AVBL.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:14 UTC
ID: OIIX A3926/25

A3926/25 NOTAMR A2752/25
Q) OIIX/QCACF/IV/B/AE/000/999/
A) OIIX B) 2512270502 C) 2602191500
E) REF AIP PAGE ENR 2.1-3, 
FREQ 132.750 MHZ SECTOR 6 WEST 
CHANGE TO FREQ 134.350 MHZ.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:14 UTC
ID: OIIX B0995/25

B0995/25 NOTAMR B0776/25
Q) OIIX/QAFXX/E/000/999/
A) OIIX B) 2512281512 C) 2603282359 EST
E) REF SUP 10/25 TRAFFIC ORIENTATION SCHEME (TOS) WITHIN OIIX,
ITEM 3-DOMESTIC FLIGHT TOS,
THE FOLLOWING STANDARD AND MANDATORY TRAFFIC ORIENTATION SCHEME
BTN OIII AND OIMD ARE APPLICABLE:
1. TRN DHN B411 GIBAB L333 TASLU,
2. TRN DHN B411 GIBAB B411 MUSEG N567 TASLU.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:15 UTC
ID: OIIX A0064/26

A0064/26 NOTAMR A3396/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/180/
A) OIIX B) 2601050811 C) 2603191830
D) 0430-1830
E) OID125 ACTIVATED, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-12.
F) GND G) 18000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:15 UTC
ID: OIIX A0066/26

A0066/26 NOTAMR A3613/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/120/
A) OIIX B) 2601050820 C) 2603201930
D) 0330 - 1930
E) OID127 ACTIVATED, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-12
F) GND G) 12000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:16 UTC
ID: OIIX A0070/26

A0070/26 NOTAMR A3397/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/160/
A) OIIX B) 2601050831 C) 2603192030
D) 0230-2030
E) OID122 ACTIVATED, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-12
F) GND G) 16000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:16 UTC
ID: OIIX A0072/26

A0072/26 NOTAMR A3393/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/180/
A) OIIX B) 2601050839 C) 2603192030
D) 0230-2030
E) OID123 ACTIVATED, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-12.
F) GND G) 18000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:16 UTC
ID: OIIX A0065/26

A0065/26 NOTAMN
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/180/
A) OIIX B) 2601081130 C) 2603191430
D) SAT THU 1130-1430
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA WITH THE FLW COORD:
352500N 0465100E
352500N 0470000E
351500N 0465100E
352000N 0464500E
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND G) 18000FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:17 UTC
ID: OIIX A0080/26

A0080/26 NOTAMN
Q) OIIX/QARCH/IV/BO/E/000/999/
A) OIIX B) 2601081130 C) 2603191430
D) SAT THU 1130-1430
E) REF NOTAM A0065/26, MNM SAFE LVL ON 
AWY M434/Z740 BTN ASLAX AND NOLTO 
RAISED TO FL190.
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:17 UTC
ID: OIIX B0031/26

B0031/26 NOTAMR B0881/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/130/
A) OIIX B) 2601120643 C) 2603191830
D) 0330-1830 
E) OID124 ACT, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-12.
F) GND G) 13000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:18 UTC
ID: OIIX A0198/26

A0198/26 NOTAMR A3064/25
Q) OIIX/QAFXX/E/000/999/
A) OIIX B) 2601120935 C) 2604122030 EST
E) REF AIP SUP 10/25 TFC ORIENTATION SCHEME (TOS) WITHIN OIIX,
PART 3 DOM FLT TOS,
CHANGE AS FLW:
- NR 5 DOM FLT FM OIBK TO OIMM (PAGE 28)
 - RELEVANT SID PURNA A418 SOKEV W143 LAR Z5 LOSAN RELEVANT STAR
- NR 35 DOM FLT FM OISS TO OICC (PAGE 37)
 - RELEVANT SID KAVOT R659 ISNG202 KRD W158 BUBAV RELEVANT STAR
- NR 35 DOM FLT FM OISS TO OICK (PAGE 37)
 - RELEVANT SID KAVOT R659 ISN G202 NOTSARELEVANT STAR
- NR 35 DOM FLT FM OISS TO OICI (PAGE 37)
 - RELEVANT SID KAVOT R659 ISN G202 ALTET RELEVANT STAR
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:18 UTC
ID: OIIX B0038/26

B0038/26 NOTAMR B0872/25
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/140/
A) OIIX B) 2601130556 C) 2603191830
D) 0330-1830
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA WITH THE FLW COORD: 
353320N  0611313E 
353207N  0611527E 
352905N  0611359E 
353107N  0611143E 
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND G) 14000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:19 UTC
ID: OIIX A0205/26

A0205/26 NOTAMR A3392/25
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/200/
A) OIIX B) 2601130558 C) 2603191930
D) 0330-1930
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA:
314529N 0604632E
313656N 0604632E
313656N 0604036E 
314529N 0604036E 
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND G) 20000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:19 UTC
ID: OIIX B0039/26

B0039/26 NOTAMR B0871/25
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/130/
A) OIIX B) 2601130613 C) 2603191830
D) 0330-1830
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA WITH THE FLW COORD:
332300N  0604400E 
332200N  0604400E 
332200N  0604300E 
332300N  0604300E 
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND  G) 13000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:20 UTC
ID: OIIX A0206/26

A0206/26 NOTAMR A3394/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/130/
A) OIIX B) 2601130618 C) 2603191130
D) 0530-1130
E) OID130 ACTIVATED, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-13.
F) GND G) 13000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:20 UTC
ID: OIIX B0040/26

B0040/26 NOTAMR B0869/25
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/150/
A) OIIX B) 2601130621 C) 2603191830
D) 0330 - 1830
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA WITH THE FLW COORD:
370500N 0454500E 
370000N 0453000E 
370000N 0450500E 
371000N 0453000E 
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND G) 15000FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:21 UTC
ID: OIIX A0207/26

A0207/26 NOTAMR A3385/25
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/200/
A) OIIX B) 2601130621 C) 2603192030
D) 0330-2030
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA WITH THE FLW COORD:
311300N 0593100E
310300N 0593600E
310100N 0592400E
311200N 0591900E
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND G) 20000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:21 UTC
ID: OIIX A0208/26

A0208/26 NOTAMR A3398/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/150/
A) OIIX B) 2601130624 C) 2603191630
D) 0230-1630
E) OID128 ACTIVATED, REF AIP PAGE ENR 5.1.3-13.
F) GND G) 15000FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:21 UTC
ID: OIIX B0041/26

B0041/26 NOTAMR B0870/25
Q) OIIX/QWMLW/IV/BO/W/000/110/
A) OIIX B) 2601130625 C) 2603191830
D) 0330-1830
E) GUN FIRING WILL TAKE PLACE WI AREA WITH THE FLW COORD:
345700N 0591300E 
345400N 0591300E 
345500N 0591200E 
345700N 0591200E
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND G) 11000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:22 UTC
ID: OIIX A0229/26

A0229/26 NOTAMR A3184/25
Q) OIIX/QRDCA/IV/BO/W/000/300/
A) OIIX B) 2601150842 C) 2603191930
D) 0330-1930
E) REF AIP PAGE ENR 5.1.3-12, OID121 ACTIVATED.
F) GND G) 30000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:22 UTC
ID: OIIX B0054/26

B0054/26 NOTAMR B0010/26
Q) OIIX/QWULW/IV/BO/W/000/100/
A) OIIX B) 2601200928 C) 2602192030
E) RPA ACT WILL TAKE PLACE WI AREA WITH FLW COORD: 
382400N 0485200E 
382000N 0492500E 
375500N 0491100E 
TO THE POINT OF ORIGIN.
F) GND   G) 10000 FT AMSL
========================================

========================================
DATE: 2026-02-19 00:33:23 UTC
ID: OIIX B0062/26

B0062/26 NOTAMR B0825/25
Q) OIIX/QAFLV/V/NBO/E/000/999/
A) OIIX B) 2601250524 C) 2604252030 EST
E) OPERATION OF ALL VFR FLT AND GENERAL AVIATION FLT SUSPENDED
EXCEPT THOSE FLT OPERATING WITHIN ATZ OR ENGAGE IN HOSP, SAR,
STATE, MILITARY AND NIOC (NATIONAL IRANIAN OIL CO) HELICOPTER
FLT BY PRIOR COORDINATION WITH APPROPRIATE ATS AUTHORITY.
========================================
